覺唔覺叫人積口德重難聽過粗口

不覺